［罷改］俾人踩到上心口，老師們下一步靠你地喇！

醫護可以為香港人嘅健康危機而罷工；

作為今屆DSE改卷老師，
又可唔可以為香港垂危嘅教育制度而罷改？

單靠考評局無可能同極權抗衡，
淨返落嚟，最大機會可以左右大局嘅就得返你地

下一步搞教育畀，有埋黨校，你地就等去勞改